\chapter{Vargas Campos Miguel Ángel
}

\section{Yo}
Un saludo, me llamo Miguel Ángel, tengo 17 años y como ya habrás notado estudio Ciencias de La Computación en la UNAM.

\section{Distribución}
Soy especie endémica de la CDMX aunque en muy raras ocasiones es posible encontrarme fuera de mi hábitat natural.

\section{¿Por qué Ciencias de la Computación?}
Durante la preparatoria obtuve un poco de experiencia con la programación y descubrí que me gustaba mucho el área, además me gustan las matemáticas y las computadoras en general.

\section{Pasatiempos}
En mis tiempos libres me gusta disfrutar de series, películas, videojuegos, canciones, etcétera, aprovecharé este espacio para mencionar algunos de mis favoritos.

\begin{itemize}
    \item Omori(Videojuego) - Un RPG inspirado por EarthBound(dicen, yo no he jugado EarthBound) y Yume Nikki(tampoco lo he jugado xd).
    \item Fortnite(Videojuego) - Ya se la saben, Battle Royale con bailes ridículos, colaboraciones bien raras y lleno de tryhards. \ref{bills}
    \item Hollow Knight(Videojuego) - Metroidvania con gameplay, arte y música excelentes.
    \item VA-11 Hall-A(Videojuego) - "Time to mix drinks and change lives".
    \item Interstellar(Película) - $"$Está maniobrita nos va a costar 51 años".
    \item Neon Genesis Evangelion(Serie) - Shinji sube al eva o Rei tendrá que hacerlo.
    \item Space Patrol Luluco(Serie) - Una miniserie no muy popular de Studio Trigger(el estudio de Little Witch Academia). \ref{luluco}
    \item Steven Universe(Serie) - I could do about anything
    \item Love Like You(Canción de Rebecca Sugar) - I could even learn how to love.
    \item Devil Town V.2(Canción de cavetown) - Life's alright in devil town.
\end{itemize}

\begin{figure}[h]
    \centering
    \begin{subfigure}{.45\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=1\textwidth]{423114223/god.jpg}
        \caption{El Dios de la contrucción}\label{bills}
    \end{subfigure}
    \begin{subfigure}{.45\textwidth}
        \centering
        \includegraphics[width=1\textwidth]{423114223/luluco.jpg}
        \caption{Luluco de Space Patrol Luluco}\label{luluco}
    \end{subfigure}
\end{figure}
